理大廚房佈滿蛆蟲

撑住!!!!!!

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

有無快到咁?

嘩成兜

咁多地方都有

蟲魔法師

死啦 手足們點算

辛苦廚房佬前排照顧poly手足
呢家仲有咩方法救到理大？
硬攻試過係攻唔入

衛生情況真係愈嚟愈差

全民入去清潔poly!!!!!!!!

究竟仲要封鎖幾耐？有病？封嚟做咩

屌你,污濁又唔打掃

點解唔做清潔呀

正常啦 有齊條件

咁快有蛆蟲?

其實以依家既人數應該冇人入廚房食
食包裝食品機會大啲

廚房啲嘢根本唔食得
佢地係咪得返乾糧？？？
點捱？

無哂人有肉放出黎無人執緊係生蟲

好快

人道立場放人啦

鬼有心情清潔咩

虫都食得既

果班畜生

嘩，屌你老母， 講還講唔好上圖， 嘔心當有趣

仆街黑警一定要落地獄

可唔可以有人入去打掃

我們可以卑微如塵土，但不能扭曲如蛆蟲

poly手足唔係condom

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )
一早block左條五毛

手足安全走晒之後舊can可以永遠封印

真

美心大家樂，不了

好撚心痛，手足一定要頂住

好難想像佢地係入面點捱

屌 真係人道危機

啡色嗰兜本身係咩嚟?

上面話唔打掃果啲係咪傻左
以為入面仲有幾多人
而且入面啲手足驚狗驚鬼驚到就黎有精神方面嘅問題，又會唔會夠膽咁高調出黎清潔啊

可唔可以俾我入去打掃，話知你出返嚟告我暴動。我真係接受唔到佢地要受呢啲苦，當我地打緊飛機慶祝全黃嘅時候，佢地仲捱緊苦，𠝹緊手

屌

點解冇人洗碗

好撚好笑？

仲要其實我地睇片都覺得核突既時候 真真實實放係面前叫你清潔都幾係野

我以前間房都有
一開始細細粒以為係塵，點知識郁

點撐?

點解會有

嗰期魚蛋革命啱啱完，我因爲立場同報社唔同，畀人炒咗

個人好頹，蓬頭垢面，行屍走肉，食完啲嘢求其擺一邊，啲肉擺耐咗就會生蟲

雖然我都有少少明白佢哋嘅心情，當然只係明白一部分

推上國際
twitter

Retweet with comment :
@SolomonYue (響佢朵先有用，唔爭在)
-> Poly canteen出現蛆蟲

0
0

解放軍training?

聽講好有營養.....
之前睇有個美國節目挑戰食昆蟲, 好多參賽者都give up

希望入面手足安好

民主派帶隊入去清潔？

有烏蠅冇趕走
有野食冇人理
產下卵好快就成堆蛆

該隊曾多次組織「魔鬼訓練周」，深入叢林、高山、沙漠等惡劣環境演練，每人每天只發1個饅頭、1包榨菜、1瓶水，只睡2小時，行程卻長達55公里，餓了只靠蠍子、蜥蜴充飢，渴了喝露水、蛇血，卻完成了長途奔襲、破襲搶點等任務。

唔怪之得廚房佬走得咁快

有冇計 用彈射D 食物入去
無人機更好

fear factor

手足

老老實實,環境愈惡劣,個人會愈痴線

呢d 就高清大圖

係

應該係佢走咗先有

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

真係好難想像
佢地放返出來精神都受到極大損傷
屌你死全家黑警
永世不會原諒

日光日白canteen 都可以有細細隻嘅甲由，依家d 野食無人理，無人清潔，唔出蛆蟲就奇啦

無經歷過真係好難明白
我有排都好頹
手足現在過得好嗎

講真決定左留守就應該係咁E都執一執個廚房
唔食既搵個大垃圾袋倒哂佢,呢啲基本衛生野唔係好難姐

清一清對自己都有好處嘅

冷氣軍師收皮啦好嗎

咁驚

放返落班狗度！

CLEANCLEANCLEAN IT AR!
ADD OIL GUYS!

其實係入面唔係渡假呀
唔知邊個人邊個鬼
又唔知幾時比警甴偷襲
換著你困係入面分分鐘你連廁所都唔敢去寧願周地屙啦
你估被困好撚好玩呀

仲多蛋白質 正

無人會知佢哋處境
一味怪責唔係好事

我唔信佢地好地地
會乜野都唔執唔洗
應該係有其他原因

成個廚房唔洗要

你正係識24小時上連登mon post仲好意思話人
辣殺

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

收嗲啦五毛

我相信手足真係冇心情搞呢d野
手足精神折磨左咁多日
加上入面人數咁少
搞完又曬體力
又唔知警犬幾時衝入去
俾著係你係入面 你會唔會清潔

點睇你都廢過佢哋啦

所以話佢地唔清潔係無話錯

因為入面你啲手足都唔係polly學生喺街外人

有無計可以入去幫手清潔？

見到咁真係唔會去食

再唔搞返掂個can
烏蠅走圍飛 周圍產卵 成個校園都係就大撚獲
到時真係唔知要搞幾耐

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

成因係因為有生肉？

咪撚癲啦 講緊被圍咁多日 無創傷後遺症 重有理智有理性已經好好

你估係你咁係屋企4 5日呀屌 街外人？情緒崩潰壓力大到咁既人最好係有餘力清潔

好慘，點先幫到佢地

過得好
塞翁失馬，焉知非福。我無再揸筆，避咗反送中呢個記者嘅大劫。之後去學咗啲技術嘢，夠格移民。以自己利益角度，我好撚好運。

之前學校又話有人入去清潔? 冇清廚房?

其實掉去出面益街坊會比較好
反正食得海底撈多都要清清腸胃
Mainland食物多毒素

但你做呢行唔係可以東家唔打打西家咩
咁多媒體咩立場都有

又話有個廚房佬煮食
咁既環境點煮

屌走啊 好撚想消滅曬啲蟲

屌d 恐佈分子仲要封到幾時

同禁錮有咩分別 痴線
好擔心佢地 日子愈長愈危險
點樣先可以救到佢地

因爲我開始諗後路，所以去學咗啲專業

原本以為ok
佢bit 成pat腸出黎個下打左個冷震

有冇命都成問題，廚房wfc

唯有煮熟d

成間大學唔使要，
繼續圍得咁爽

人有冇命都成問題，你仲掛住個校園

病毒係煮完都唔會死

有無可能可以入到去？我想幫手執垃圾

好慘有冇人救下佢哋

佢地覺得入面既手足似度假緊咁 ....有時候真係唔知點比反應呢D

哇 屌你 好撚想嘔

仲想圍幾耐
佢地有無部署
手足真係用生命黎對抗
1日換1日
最唔理想係頂到2月
但無可能咁樣封咁耐
頂住啊

巴打本身支筆都應該好有料 就算唔投身返記者行業 都可以寫下社評、分析、感性文
文字真係可以好有影響力
不過當然 你開心自在就好

揼佢地入去4 5日最撚好

你唔入去食?

知道sir!

想請教學左咩專業我都想參考下

會自爆，不過算喇無所謂
我花咗一個月時間係cafe朝9晚5咁自學IT，之後係jobsdb求其報，發現根本無人care你係咪讀IT
咁就入咗行
係香港做IT唔洗有IT degree，你寫到個program出嚟就得。IT係外國好易搵工。

聽好多人講IT 好境
以前真係估唔到最後IT先係王道

文科仔表示呢排都學緊最基本嘅html打算學埋css js 之後就唔知乜野係有用啦

仲要搞到理大生鄺無得上堂，佢地唔駛讀書啦

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 多謝你一齊推po

我估係因為被截左水

垃圾校長仲唔出嚟要求解封理大
全部恢復正常
任何人可以自由出入
理得你班黑警撤唔撤
但無權拉任何人

咁反正佢地唔會入去
愈污糟愈有得屌政府唔人道嘅

好勵志

儲堆蟲攞黎整蟲魔法 (雖然好核突)

上面班仲係到問點解留守者唔搞清潔既人，用下個死廢腦先講野好嗎？

比番d良心啦 竟然care個廚房而唔係入面既手足？

起下底就知你不嬲開埋d 9po 個個都冇人覆仲咁多負皮

其實想幫佢地 有咩可以做到

想問poly有幾多間canteen？

恐怖

用丫叉射物資入去得唔得

點解咁多人入去都唔清潔下

生肉唔處理一定會有蛆
唉屌

佢好似走咗一兩日咋喎？

其實本來17號已經好差 利申細can廚房佬 冇地方dum垃圾 食完d野冇人dum 麵水又污糟 油冇換 洗手盆塞左

你想講打仗定打掃

推

倒漂白水淋死d蟲啦

講真 垃圾一定會囤積就算執 垃圾袋嗰啲 無清潔工入到去點清 掉去邊
中大嗰幾日都亂到痴線
宜加係驚細菌一多 環境差 仲要加埋啲咩雀仔屍 好易有瘟疫
擔心理大手足

Dllm

廚房佬搞到埋大can污煙障氣就拍拍籮柚走人

唔係話一早走晒啦咩

唔好攞呢d嘢嚟講笑

一啲都唔好笑
Poly學生今日去探下佢地

行動post啊
唔好鬆懈啊

2間大 仲有啲細細地濕碎can

啱啊咁樣真係唔得

唉 佢地係入面點樣生活
我地係咪時候又黎多次救poly行動？

係咪有人死左係入面

成班child登仔唔識bear

你點樣睇得出唔識

蛆蟲多蛋白質

好恐怖

天橋底

無左廚神之後攬成咁

贊同
有無搞手

如果萬一真係有下次
一定先組織清潔部隊
將食物封存好，食剩同唔食得嘅野包好再揼。
要當喺船上面，衛生至緊要。

政府體制都佈滿蛆蟲

好多肥蛆

好耐以前睇過 又諗返起有個youtuber以前又係專拍片食蟲(蠍子, 曱甴, 老鼠, 乜都有). 後來個channel比人bam左, 聽d人講好似係佢食左條金魚, 然後比D動保撚檢舉

咁你入去幫手清潔，完！

用drone飛入去？

和你清

手足頂住

直接掉去紅隧俾綠曱甴清la

打L哂冷震

你咪嬲嬲師

格住個mon都聞到味

幾時拉大隊去做清潔

點解無義工入去清潔，
新議員可以帶頭做

巴打,想請問你可以點移民?
搵份外國工,慢慢WORKING VISA轉?
都係好似你咁,咩CERT都冇入左IT依行

刁 你地識條鐵咩
班手足不知幾醒目 自己生產食物 因為佢地要新鮮肉類食物 (當然食前要煮熟)
受過特種部隊求生訓練如(SAS)嘅都識
蛆蟲係高蛋白質 高營養 高熱量 食物
係用奶類飲品膒出嚟嘅 100cc奶 兩日可膒出半磅蛆蟲
睇落好恐怖 生死關頭 一係死 一係硬食
自己揀

food for Louis?

睇完強逼症發作，好想入佢做清潔......

係 以前好鍾意睇佢

今時今日搞到咁...似乎你的同情心好少

曾經見到無數血水與繃帶交織既場面
曾經見到無數淚水與憤怒混合既面容

真係餅乾都唔想食 水都唔想飲

仲叫乜心清潔⋯

果下係住烏蠅周圍飛都冇感覺

利申：發左個惡夢

手足撐住呀，我哋無忘記你哋㗎

Kill it with fire

堅持住

比起pony入面個環境其實點解擔心手足心理健康 到底點算好點先可以幫到佢哋 心理受創難聽啲講咁就一世㗎啦

比起poly入面個環境其實更加擔心手足心理健康

收集左先

關咩事呢

你個夢好真下

手足走曬未啊 咁快有蛆蟲qwq

清理香港大行動